{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601238608","data":{"timestamp":" 1548601238607"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601248308","data":{"timestamp":" 1548601248307"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601248899","data":{"timestamp":" 1548601248898"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601249144","data":{"timestamp":" 1548601249144"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601249793","data":{"timestamp":" 1548601249792"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601251113","data":{"timestamp":" 1548601251112"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIONDOKEA"," userResponse":" PALIONDOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601251596","data":{"timestamp":" 1548601251596"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JITU"," userResponse":" JITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601251770","data":{"timestamp":" 1548601251770"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601252330","data":{"timestamp":" 1548601252329"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKE"," userResponse":" KIKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601256439","data":{"timestamp":" 1548601256439"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIPOKUWA"," userResponse":" LILIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601257649","data":{"timestamp":" 1548601257649"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIKITEMBEA"," userResponse":" LIKITEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601258608","data":{"timestamp":" 1548601258608"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDOKANDO"," userResponse":" KANDOKANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601258867","data":{"timestamp":" 1548601258866"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601259409","data":{"timestamp":" 1548601259409"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" ZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601260809","data":{"timestamp":" 1548601260809"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIWAONA"," userResponse":" LILIWAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601261641","data":{"timestamp":" 1548601261640"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASICHANA"," userResponse":" WASICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601262392","data":{"timestamp":" 1548601262391"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilipokuwa likitembea kandokando mwa ziwa liliwaona wasichana watatu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601265546","data":{"timestamp":" 1548601265545"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Likawauliza Ni nani kati yenu anayependwa na wazazi wote wawili?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIKAWAULIZA"," userResponse":" LIKAWAULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601266217","data":{"timestamp":" 1548601266216"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Likawauliza Ni nani kati yenu anayependwa na wazazi wote wawili?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601266752","data":{"timestamp":" 1548601266751"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Likawauliza Ni nani kati yenu anayependwa na wazazi wote wawili?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601267307","data":{"timestamp":" 1548601267306"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Likawauliza Ni nani kati yenu anayependwa na wazazi wote wawili?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATI"," userResponse":" KATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601267793","data":{"timestamp":" 1548601267792"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Likawauliza Ni nani kati yenu anayependwa na wazazi wote wawili?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YENU"," userResponse":" YENU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601268854","data":{"timestamp":" 1548601268854"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Likawauliza Ni nani kati yenu anayependwa na wazazi wote wawili?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYEPENDWA"," userResponse":" ANAYEPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601269080","data":{"timestamp":" 1548601269080"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Likawauliza Ni nani kati yenu anayependwa na wazazi wote wawili?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601269720","data":{"timestamp":" 1548601269719"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Likawauliza Ni nani kati yenu anayependwa na wazazi wote wawili?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601270231","data":{"timestamp":" 1548601270231"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Likawauliza Ni nani kati yenu anayependwa na wazazi wote wawili?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601271214","data":{"timestamp":" 1548601271213"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Likawauliza Ni nani kati yenu anayependwa na wazazi wote wawili?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601274306","data":{"timestamp":" 1548601274306"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana wa kwanza akasema Mamangu hunipenda zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601274482","data":{"timestamp":" 1548601274482"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana wa kwanza akasema Mamangu hunipenda zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601275019","data":{"timestamp":" 1548601275019"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana wa kwanza akasema Mamangu hunipenda zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601275916","data":{"timestamp":" 1548601275915"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana wa kwanza akasema Mamangu hunipenda zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601277029","data":{"timestamp":" 1548601277029"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana wa kwanza akasema Mamangu hunipenda zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMANGU"," userResponse":" MAMANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601277872","data":{"timestamp":" 1548601277872"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana wa kwanza akasema Mamangu hunipenda zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNIPENDA"," userResponse":" HUNIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601278605","data":{"timestamp":" 1548601278605"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana wa kwanza akasema Mamangu hunipenda zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601281238","data":{"timestamp":" 1548601281238"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwingine akasema Babangu hunipenda zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601282081","data":{"timestamp":" 1548601282081"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwingine akasema Babangu hunipenda zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601283194","data":{"timestamp":" 1548601283194"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwingine akasema Babangu hunipenda zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601283907","data":{"timestamp":" 1548601283907"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwingine akasema Babangu hunipenda zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNIPENDA"," userResponse":" HUNIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601284641","data":{"timestamp":" 1548601284641"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwingine akasema Babangu hunipenda zaidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601287180","data":{"timestamp":" 1548601287180"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini wa tatu akasema Ninapendwa na wazazi wote sawa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601287356","data":{"timestamp":" 1548601287355"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini wa tatu akasema Ninapendwa na wazazi wote sawa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601287987","data":{"timestamp":" 1548601287986"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini wa tatu akasema Ninapendwa na wazazi wote sawa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601288832","data":{"timestamp":" 1548601288831"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini wa tatu akasema Ninapendwa na wazazi wote sawa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601290595","data":{"timestamp":" 1548601290595"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini wa tatu akasema Ninapendwa na wazazi wote sawa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAPENDWA"," userResponse":" NINAPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601290839","data":{"timestamp":" 1548601290839"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini wa tatu akasema Ninapendwa na wazazi wote sawa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601291533","data":{"timestamp":" 1548601291532"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini wa tatu akasema Ninapendwa na wazazi wote sawa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601292103","data":{"timestamp":" 1548601292102"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini wa tatu akasema Ninapendwa na wazazi wote sawa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601292730","data":{"timestamp":" 1548601292730"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini wa tatu akasema Ninapendwa na wazazi wote sawa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWA"," userResponse":" SAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601295647","data":{"timestamp":" 1548601295647"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601296167","data":{"timestamp":" 1548601296166"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JITU"," userResponse":" JITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601297379","data":{"timestamp":" 1548601297378"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIKAMWAMBIA"," userResponse":" LIKAMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601298400","data":{"timestamp":" 1548601298400"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601299359","data":{"timestamp":" 1548601299359"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYEPENDWA"," userResponse":" ANAYEPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601299605","data":{"timestamp":" 1548601299604"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601300164","data":{"timestamp":" 1548601300164"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601300934","data":{"timestamp":" 1548601300933"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601302856","data":{"timestamp":" 1548601302855"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFUATE"," userResponse":" ALIFUATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601304978","data":{"timestamp":" 1548601304978"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKALISAIDIE"," userResponse":" AKALISAIDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601305933","data":{"timestamp":" 1548601305933"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUINUA"," userResponse":" KUINUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601306540","data":{"timestamp":" 1548601306539"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TITA"," userResponse":" TITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601306772","data":{"timestamp":" 1548601306771"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601307335","data":{"timestamp":" 1548601307334"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601308289","data":{"timestamp":" 1548601308289"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha jitu likamwambia msichana anayependwa na wazazi wote alifuate akalisaidie kuinua tita la kuni mgongoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGONGONI"," userResponse":" MGONGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601310474","data":{"timestamp":" 1548601310474"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo msichana huyo alilifuata jitu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601311300","data":{"timestamp":" 1548601311300"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo msichana huyo alilifuata jitu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601312264","data":{"timestamp":" 1548601312264"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo msichana huyo alilifuata jitu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601312877","data":{"timestamp":" 1548601312876"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo msichana huyo alilifuata jitu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601314182","data":{"timestamp":" 1548601314182"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo msichana huyo alilifuata jitu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIFUATA"," userResponse":" ALILIFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601314811","data":{"timestamp":" 1548601314811"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo msichana huyo alilifuata jitu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JITU"," userResponse":" JITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601317776","data":{"timestamp":" 1548601317776"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kutembea kidogo msichana akaliuliza jitu Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601317978","data":{"timestamp":" 1548601317977"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kutembea kidogo msichana akaliuliza jitu Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601318804","data":{"timestamp":" 1548601318803"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kutembea kidogo msichana akaliuliza jitu Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTEMBEA"," userResponse":" KUTEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601319612","data":{"timestamp":" 1548601319611"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kutembea kidogo msichana akaliuliza jitu Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601320598","data":{"timestamp":" 1548601320598"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kutembea kidogo msichana akaliuliza jitu Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601321815","data":{"timestamp":" 1548601321814"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kutembea kidogo msichana akaliuliza jitu Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKALIULIZA"," userResponse":" AKALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601322393","data":{"timestamp":" 1548601322393"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kutembea kidogo msichana akaliuliza jitu Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JITU"," userResponse":" JITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601323452","data":{"timestamp":" 1548601323452"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kutembea kidogo msichana akaliuliza jitu Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601323899","data":{"timestamp":" 1548601323899"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kutembea kidogo msichana akaliuliza jitu Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601324699","data":{"timestamp":" 1548601324698"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya kutembea kidogo msichana akaliuliza jitu Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKO"," userResponse":" ZAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601327009","data":{"timestamp":" 1548601327009"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Ziko karibu na ile miti pale!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JITU"," userResponse":" JITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601327958","data":{"timestamp":" 1548601327958"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Ziko karibu na ile miti pale!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIKAJIBU"," userResponse":" LIKAJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601328720","data":{"timestamp":" 1548601328719"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Ziko karibu na ile miti pale!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIKO"," userResponse":" ZIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601329347","data":{"timestamp":" 1548601329346"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Ziko karibu na ile miti pale!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601329552","data":{"timestamp":" 1548601329552"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Ziko karibu na ile miti pale!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601330079","data":{"timestamp":" 1548601330079"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Ziko karibu na ile miti pale!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601330683","data":{"timestamp":" 1548601330683"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Ziko karibu na ile miti pale!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITI"," userResponse":" MITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601331630","data":{"timestamp":" 1548601331629"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Ziko karibu na ile miti pale!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601335177","data":{"timestamp":" 1548601335176"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika kwenye miti hiyo msichana akauliza jitu tena Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOFIKA"," userResponse":" WALIPOFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601335668","data":{"timestamp":" 1548601335668"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika kwenye miti hiyo msichana akauliza jitu tena Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601336128","data":{"timestamp":" 1548601336126"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika kwenye miti hiyo msichana akauliza jitu tena Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITI"," userResponse":" MITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601336775","data":{"timestamp":" 1548601336774"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika kwenye miti hiyo msichana akauliza jitu tena Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601337541","data":{"timestamp":" 1548601337540"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika kwenye miti hiyo msichana akauliza jitu tena Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601338459","data":{"timestamp":" 1548601338458"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika kwenye miti hiyo msichana akauliza jitu tena Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAULIZA"," userResponse":" AKAULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601338925","data":{"timestamp":" 1548601338925"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika kwenye miti hiyo msichana akauliza jitu tena Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JITU"," userResponse":" JITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601339451","data":{"timestamp":" 1548601339451"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika kwenye miti hiyo msichana akauliza jitu tena Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601340392","data":{"timestamp":" 1548601340391"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika kwenye miti hiyo msichana akauliza jitu tena Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601340821","data":{"timestamp":" 1548601340820"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika kwenye miti hiyo msichana akauliza jitu tena Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601341650","data":{"timestamp":" 1548601341650"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipofika kwenye miti hiyo msichana akauliza jitu tena Wapi kuni zako?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKO"," userResponse":" ZAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601344006","data":{"timestamp":" 1548601344006"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Haziko mbali sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JITU"," userResponse":" JITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601345004","data":{"timestamp":" 1548601345004"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Haziko mbali sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIKAJIBU"," userResponse":" LIKAJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601346031","data":{"timestamp":" 1548601346030"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Haziko mbali sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIKO"," userResponse":" HAZIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601346402","data":{"timestamp":" 1548601346401"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Haziko mbali sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601347078","data":{"timestamp":" 1548601347077"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Haziko mbali sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601350753","data":{"timestamp":" 1548601350753"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakakutana na mwanamume."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIENDELEA"," userResponse":" WALIENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601351650","data":{"timestamp":" 1548601351649"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakakutana na mwanamume."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTEMBEA"," userResponse":" KUTEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601354711","data":{"timestamp":" 1548601354710"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakakutana na mwanamume."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAKUTANA"," userResponse":" WAKAKUTANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601354906","data":{"timestamp":" 1548601354906"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakakutana na mwanamume."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601355842","data":{"timestamp":" 1548601355841"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakakutana na mwanamume."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601358518","data":{"timestamp":" 1548601358518"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Anaitwa Mfuko Uzunguzao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601359784","data":{"timestamp":" 1548601359782"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Anaitwa Mfuko Uzunguzao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKALIULIZA"," userResponse":" AKALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601360331","data":{"timestamp":" 1548601360331"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Anaitwa Mfuko Uzunguzao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JITU"," userResponse":" JITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601361492","data":{"timestamp":" 1548601361491"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Anaitwa Mfuko Uzunguzao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601362058","data":{"timestamp":" 1548601362058"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Anaitwa Mfuko Uzunguzao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601362543","data":{"timestamp":" 1548601362542"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Anaitwa Mfuko Uzunguzao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601363602","data":{"timestamp":" 1548601363601"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Anaitwa Mfuko Uzunguzao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWAJE"," userResponse":" ANAITWAJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601366061","data":{"timestamp":" 1548601366060"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Anaitwa Mfuko Uzunguzao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JITU"," userResponse":" JITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601366953","data":{"timestamp":" 1548601366952"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Anaitwa Mfuko Uzunguzao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIKAJIBU"," userResponse":" LIKAJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601368371","data":{"timestamp":" 1548601368370"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Anaitwa Mfuko Uzunguzao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601369022","data":{"timestamp":" 1548601369021"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Anaitwa Mfuko Uzunguzao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKO"," userResponse":" MFUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601370209","data":{"timestamp":" 1548601370208"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jitu likajibu Anaitwa Mfuko Uzunguzao."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UZUNGUZAO"," userResponse":" UZUNGUZAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601373351","data":{"timestamp":" 1548601373351"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601374195","data":{"timestamp":" 1548601374195"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601374799","data":{"timestamp":" 1548601374799"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUIMBA"," userResponse":" KUIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601375062","data":{"timestamp":" 1548601375062"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601375806","data":{"timestamp":" 1548601375805"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601377101","data":{"timestamp":" 1548601377101"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601377595","data":{"timestamp":" 1548601377595"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601377973","data":{"timestamp":" 1548601377973"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601378981","data":{"timestamp":" 1548601378980"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKO"," userResponse":" MFUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601380096","data":{"timestamp":" 1548601380096"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIFUKO"," userResponse":" MIFUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601381560","data":{"timestamp":" 1548601381560"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAIONGEI"," userResponse":" HAIONGEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601382616","data":{"timestamp":" 1548601382615"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAITWA"," userResponse":" NAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601383340","data":{"timestamp":" 1548601383340"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAAMUNGEI"," userResponse":" KAAMUNGEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601383980","data":{"timestamp":" 1548601383979"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LO"," userResponse":" LO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601386177","data":{"timestamp":" 1548601386176"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601387426","data":{"timestamp":" 1548601387425"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMPENDAYE"," userResponse":" NIMPENDAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601387814","data":{"timestamp":" 1548601387813"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LO"," userResponse":" LO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601390296","data":{"timestamp":" 1548601390295"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601391533","data":{"timestamp":" 1548601391532"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMPENDAYE"," userResponse":" NIMPENDAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601392270","data":{"timestamp":" 1548601392269"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATA"," userResponse":" KATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601393078","data":{"timestamp":" 1548601393078"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANYWEA"," userResponse":" NANYWEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601394102","data":{"timestamp":" 1548601394102"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba nimpendaye Kata nanywea maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601397445","data":{"timestamp":" 1548601397444"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601397985","data":{"timestamp":" 1548601397985"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601399082","data":{"timestamp":" 1548601399081"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOSIKIA"," userResponse":" ALIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601399577","data":{"timestamp":" 1548601399576"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WIMBO"," userResponse":" WIMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601399788","data":{"timestamp":" 1548601399788"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601400677","data":{"timestamp":" 1548601400677"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601402836","data":{"timestamp":" 1548601402836"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMNUSURU"," userResponse":" ALIMNUSURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601403504","data":{"timestamp":" 1548601403504"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601403752","data":{"timestamp":" 1548601403752"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601404409","data":{"timestamp":" 1548601404408"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JITU"," userResponse":" JITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601405015","data":{"timestamp":" 1548601405015"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601406054","data":{"timestamp":" 1548601406053"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMRUDISHA"," userResponse":" KUMRUDISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601406352","data":{"timestamp":" 1548601406351"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601407028","data":{"timestamp":" 1548601407028"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601407588","data":{"timestamp":" 1548601407587"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume huyo aliposikia wimbo wa msichana alimnusuru kutoka kwa jitu na kumrudisha kwa wazazi wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601410321","data":{"timestamp":" 1548601410321"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi inaishia hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601411298","data":{"timestamp":" 1548601411298"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi inaishia hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAISHIA"," userResponse":" INAISHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601411807","data":{"timestamp":" 1548601411807"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi inaishia hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601414490","data":{"timestamp":" 1548601414488"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Hadithi inaishia hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601414587","data":{"timestamp":" 1548601414587"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi inaishia hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601421976","data":{"timestamp":" 1548601421976"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 910417f8-0512-440a-8e94-f3c638a1c61e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_57"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hadithi inaishia hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601444007","data":{"timestamp":" 1548601444007"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e4ad4399-0a97-4e1a-bbb1-76a1559771df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_9-11-13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 11"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601450960","data":{"timestamp":" 1548601450960"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e4ad4399-0a97-4e1a-bbb1-76a1559771df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_9-11-13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 13"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601457192","data":{"timestamp":" 1548601457192"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e4ad4399-0a97-4e1a-bbb1-76a1559771df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_9-11-13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601531464","data":{"timestamp":" 1548601531464"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e4ad4399-0a97-4e1a-bbb1-76a1559771df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_8-2-6"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 8"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601537339","data":{"timestamp":" 1548601537339"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e4ad4399-0a97-4e1a-bbb1-76a1559771df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_8-2-6"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601556556","data":{"timestamp":" 1548601556556"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e4ad4399-0a97-4e1a-bbb1-76a1559771df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_10-11-6"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 10"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601562380","data":{"timestamp":" 1548601562379"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e4ad4399-0a97-4e1a-bbb1-76a1559771df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_10-11-6"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 11"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601568529","data":{"timestamp":" 1548601568528"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e4ad4399-0a97-4e1a-bbb1-76a1559771df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_6_10-11-6"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601589323","data":{"timestamp":" 1548601589323"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e4ad4399-0a97-4e1a-bbb1-76a1559771df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_1-3-6"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601601034","data":{"timestamp":" 1548601601033"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e4ad4399-0a97-4e1a-bbb1-76a1559771df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_1-3-6"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601606866","data":{"timestamp":" 1548601606866"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e4ad4399-0a97-4e1a-bbb1-76a1559771df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_1-3-6"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601624106","data":{"timestamp":" 1548601624106"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e4ad4399-0a97-4e1a-bbb1-76a1559771df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_5_3-5-6"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601689203","data":{"timestamp":" 1548601689203"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e4ad4399-0a97-4e1a-bbb1-76a1559771df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_0-2-11"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601703491","data":{"timestamp":" 1548601703491"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e4ad4399-0a97-4e1a-bbb1-76a1559771df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_0_0-2-11"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601712614","data":{"timestamp":" 1548601712614"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_e-d-a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601715707","data":{"timestamp":" 1548601715707"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_d-b-p"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601719166","data":{"timestamp":" 1548601719166"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ch_u-f-ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ch"," userResponse":" ch"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601722775","data":{"timestamp":" 1548601722775"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_d_p-b-d"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601726166","data":{"timestamp":" 1548601726166"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_e_c-e-o"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601729465","data":{"timestamp":" 1548601729465"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_f_t-f-r"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601732549","data":{"timestamp":" 1548601732549"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_g_o-g-j"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601735385","data":{"timestamp":" 1548601735385"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_h_h-n-u"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601738872","data":{"timestamp":" 1548601738872"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_i_j-l-i"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601742000","data":{"timestamp":" 1548601742000"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_i-l-j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601745367","data":{"timestamp":" 1548601745367"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_k-f-r"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601748228","data":{"timestamp":" 1548601748227"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_l_l-j-i"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601751098","data":{"timestamp":" 1548601751098"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_m_m-w-n"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601754807","data":{"timestamp":" 1548601754807"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_n_u-m-n"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601758809","data":{"timestamp":" 1548601758809"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_o_e-o-g"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601761585","data":{"timestamp":" 1548601761585"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_p_d-b-p"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" d"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601772635","data":{"timestamp":" 1548601772635"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_p_d-b-p"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601775771","data":{"timestamp":" 1548601775771"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_r_t-f-r"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601778822","data":{"timestamp":" 1548601778822"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_s_l-i-s"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601797328","data":{"timestamp":" 1548601797328"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_t_f-r-t"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601800404","data":{"timestamp":" 1548601800404"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_u_n-y-u"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601805862","data":{"timestamp":" 1548601805862"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_v_v-u-y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601809101","data":{"timestamp":" 1548601809101"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_w_m-w-n"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601811919","data":{"timestamp":" 1548601811919"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_y_y-v-u"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601815895","data":{"timestamp":" 1548601815895"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601821648","data":{"timestamp":" 1548601821647"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" bb6b212c-d21f-4bbc-953f-30248a193be5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601832081","data":{"timestamp":" 1548601832080"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GRACA"," userResponse":" GRACA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601833245","data":{"timestamp":" 1548601833244"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIZALIWA"," userResponse":" ALIZALIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601834282","data":{"timestamp":" 1548601834281"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOZAMBIQUE"," userResponse":" MOZAMBIQUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601836837","data":{"timestamp":" 1548601836835"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHI"," userResponse":" NCHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601837260","data":{"timestamp":" 1548601837260"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601838033","data":{"timestamp":" 1548601838033"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601838776","data":{"timestamp":" 1548601838776"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601839557","data":{"timestamp":" 1548601839557"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601840245","data":{"timestamp":" 1548601840244"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601841173","data":{"timestamp":" 1548601841172"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUWA"," userResponse":" HAWAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601842044","data":{"timestamp":" 1548601842044"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMEPATA"," userResponse":" WAMEPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601842720","data":{"timestamp":" 1548601842719"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UHURU"," userResponse":" UHURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601845494","data":{"timestamp":" 1548601845494"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601846546","data":{"timestamp":" 1548601846545"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUA"," userResponse":" HAWAKUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601846779","data":{"timestamp":" 1548601846778"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601847332","data":{"timestamp":" 1548601847332"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601847935","data":{"timestamp":" 1548601847935"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZURI"," userResponse":" NZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601848149","data":{"timestamp":" 1548601848149"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601848822","data":{"timestamp":" 1548601848822"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601851320","data":{"timestamp":" 1548601851320"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601852124","data":{"timestamp":" 1548601852124"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601852358","data":{"timestamp":" 1548601852357"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601852959","data":{"timestamp":" 1548601852959"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOTO"," userResponse":" NDOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601853161","data":{"timestamp":" 1548601853161"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601853891","data":{"timestamp":" 1548601853891"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAPA"," userResponse":" KUWAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601854547","data":{"timestamp":" 1548601854547"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWE"," userResponse":" WANAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601855797","data":{"timestamp":" 1548601855796"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601856903","data":{"timestamp":" 1548601856902"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZURI"," userResponse":" MAZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601857758","data":{"timestamp":" 1548601857757"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601858140","data":{"timestamp":" 1548601858140"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601859164","data":{"timestamp":" 1548601859164"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASOMO"," userResponse":" MASOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601861000","data":{"timestamp":" 1548601860999"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alikuwa na ndoto ya kuwapa wanawe maisha mazuri lakini bila masomo haingewezekana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAINGEWEZEKANA"," userResponse":" HAINGEWEZEKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601863933","data":{"timestamp":" 1548601863933"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601864558","data":{"timestamp":" 1548601864557"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GRACA"," userResponse":" GRACA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601865508","data":{"timestamp":" 1548601865508"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKUWA"," userResponse":" ANGEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601866475","data":{"timestamp":" 1548601866475"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZALIWA"," userResponse":" MZALIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601866649","data":{"timestamp":" 1548601866648"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601867216","data":{"timestamp":" 1548601867216"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601869619","data":{"timestamp":" 1548601869617"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LICHA"," userResponse":" LICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601869837","data":{"timestamp":" 1548601869837"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601870520","data":{"timestamp":" 1548601870520"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601871196","data":{"timestamp":" 1548601871195"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601871726","data":{"timestamp":" 1548601871726"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601872872","data":{"timestamp":" 1548601872872"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601873170","data":{"timestamp":" 1548601873170"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601874047","data":{"timestamp":" 1548601874046"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUZUNI"," userResponse":" HUZUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601874819","data":{"timestamp":" 1548601874819"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANI"," userResponse":" KWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601875504","data":{"timestamp":" 1548601875504"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKE"," userResponse":" BABAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601876148","data":{"timestamp":" 1548601876148"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GRACA"," userResponse":" GRACA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601877224","data":{"timestamp":" 1548601877223"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601878227","data":{"timestamp":" 1548601878227"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAKUFA"," userResponse":" ANAKUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601881022","data":{"timestamp":" 1548601881022"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOTA"," userResponse":" ALIOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601881525","data":{"timestamp":" 1548601881525"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601882168","data":{"timestamp":" 1548601882168"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601882635","data":{"timestamp":" 1548601882634"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601883511","data":{"timestamp":" 1548601883511"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601884167","data":{"timestamp":" 1548601884167"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEENDA"," userResponse":" ANGEENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601884616","data":{"timestamp":" 1548601884615"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601885640","data":{"timestamp":" 1548601885639"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZURI"," userResponse":" NZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601888102","data":{"timestamp":" 1548601888101"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601888849","data":{"timestamp":" 1548601888849"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ELIMU"," userResponse":" ELIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601889385","data":{"timestamp":" 1548601889384"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYO"," userResponse":" NDIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601890743","data":{"timestamp":" 1548601890743"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGEMSAIDIA"," userResponse":" INGEMSAIDIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601891591","data":{"timestamp":" 1548601891590"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAWE"," userResponse":" MWANAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601894318","data":{"timestamp":" 1548601894317"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMII"," userResponse":" JAMII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601894823","data":{"timestamp":" 1548601894823"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601895815","data":{"timestamp":" 1548601895814"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIAPA"," userResponse":" ILIAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601896834","data":{"timestamp":" 1548601896834"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTIMIZA"," userResponse":" KUTIMIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601897424","data":{"timestamp":" 1548601897424"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOTO"," userResponse":" NDOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601898020","data":{"timestamp":" 1548601898020"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jamii yake iliapa kutimiza ndoto yake."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601900980","data":{"timestamp":" 1548601900980"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia iliamua kumpa Graca masomo mazuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WIKI"," userResponse":" WIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601901516","data":{"timestamp":" 1548601901515"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia iliamua kumpa Graca masomo mazuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHACHE"," userResponse":" CHACHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601902100","data":{"timestamp":" 1548601902100"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia iliamua kumpa Graca masomo mazuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601902356","data":{"timestamp":" 1548601902355"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia iliamua kumpa Graca masomo mazuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601902877","data":{"timestamp":" 1548601902876"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia iliamua kumpa Graca masomo mazuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFO"," userResponse":" KIFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601903123","data":{"timestamp":" 1548601903123"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia iliamua kumpa Graca masomo mazuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601903979","data":{"timestamp":" 1548601903978"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia iliamua kumpa Graca masomo mazuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKE"," userResponse":" BABAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601905025","data":{"timestamp":" 1548601905025"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia iliamua kumpa Graca masomo mazuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601905886","data":{"timestamp":" 1548601905886"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia iliamua kumpa Graca masomo mazuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPEWA"," userResponse":" ALIPEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601906420","data":{"timestamp":" 1548601906420"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia iliamua kumpa Graca masomo mazuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601907391","data":{"timestamp":" 1548601907390"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia iliamua kumpa Graca masomo mazuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUAMBATA"," userResponse":" KUAMBATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601907741","data":{"timestamp":" 1548601907740"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia iliamua kumpa Graca masomo mazuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601908026","data":{"timestamp":" 1548601908026"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Familia iliamua kumpa Graca masomo mazuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601908097","data":{"timestamp":" 1548601908097"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" e34a6ed2-c801-4fe0-8af5-cb0c41c36408"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_59"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Familia iliamua kumpa Graca masomo mazuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601917889","data":{"timestamp":" 1548601917889"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kinyozi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINYOZI"," userResponse":" KINYOZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601921767","data":{"timestamp":" 1548601921767"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kinyozi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINYOZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601923316","data":{"timestamp":" 1548601923316"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiboko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBOKO"," userResponse":" KIBOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601926491","data":{"timestamp":" 1548601926491"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiboko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBOKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601928037","data":{"timestamp":" 1548601928037"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601931206","data":{"timestamp":" 1548601931206"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601932759","data":{"timestamp":" 1548601932759"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kombe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOMBE"," userResponse":" KOMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601936136","data":{"timestamp":" 1548601936135"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kombe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601937683","data":{"timestamp":" 1548601937683"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kilimanjaro"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILIMANJARO"," userResponse":" KILIMANJARO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601942100","data":{"timestamp":" 1548601942100"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kilimanjaro"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILIMANJARO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601943651","data":{"timestamp":" 1548601943651"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kaka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKA"," userResponse":" KAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601947043","data":{"timestamp":" 1548601947043"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kaka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601948594","data":{"timestamp":" 1548601948594"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIATU"," userResponse":" KIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601952043","data":{"timestamp":" 1548601952043"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIATU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601953605","data":{"timestamp":" 1548601953605"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kaa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" KAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601956627","data":{"timestamp":" 1548601956627"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kaa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601958191","data":{"timestamp":" 1548601958191"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kofia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOFIA"," userResponse":" KOFIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601961428","data":{"timestamp":" 1548601961428"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kofia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOFIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601962980","data":{"timestamp":" 1548601962980"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kitenge"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITENGE"," userResponse":" KITENGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601966444","data":{"timestamp":" 1548601966444"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kitenge"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITENGE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601968026","data":{"timestamp":" 1548601968026"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kobe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOBE"," userResponse":" KOBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601971242","data":{"timestamp":" 1548601971242"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kobe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601972798","data":{"timestamp":" 1548601972798"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kitunguu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITUNGUU"," userResponse":" KITUNGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601976314","data":{"timestamp":" 1548601976314"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kitunguu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITUNGUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601977880","data":{"timestamp":" 1548601977880"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601981205","data":{"timestamp":" 1548601981205"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601982753","data":{"timestamp":" 1548601982753"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601986005","data":{"timestamp":" 1548601986004"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601987560","data":{"timestamp":" 1548601987560"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kichwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWA"," userResponse":" KICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601991098","data":{"timestamp":" 1548601991098"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kichwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601992656","data":{"timestamp":" 1548601992656"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kutembea"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTEMBEA"," userResponse":" KUTEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601996197","data":{"timestamp":" 1548601996197"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kutembea"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTEMBEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548601997754","data":{"timestamp":" 1548601997754"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kitambaa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAMBAA"," userResponse":" KITAMBAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602001967","data":{"timestamp":" 1548602001967"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kitambaa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAMBAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602003534","data":{"timestamp":" 1548602003533"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" karoti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAROTI"," userResponse":" KAROTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602007541","data":{"timestamp":" 1548602007541"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" karoti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAROTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602009094","data":{"timestamp":" 1548602009094"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kondoo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDOO"," userResponse":" KONDOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602012760","data":{"timestamp":" 1548602012760"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kondoo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDOO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602014310","data":{"timestamp":" 1548602014309"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kikombe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKOMBE"," userResponse":" KIKOMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602017693","data":{"timestamp":" 1548602017693"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kikombe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKOMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602019253","data":{"timestamp":" 1548602019253"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kijiko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIKO"," userResponse":" KIJIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602022971","data":{"timestamp":" 1548602022971"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kijiko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602024521","data":{"timestamp":" 1548602024521"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kalamu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALAMU"," userResponse":" KALAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602028147","data":{"timestamp":" 1548602028147"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kalamu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602029703","data":{"timestamp":" 1548602029703"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602032780","data":{"timestamp":" 1548602032780"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602034337","data":{"timestamp":" 1548602034337"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kinu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINU"," userResponse":" KINU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602037296","data":{"timestamp":" 1548602037295"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kinu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602038857","data":{"timestamp":" 1548602038857"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" katikati"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602042462","data":{"timestamp":" 1548602042462"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" katikati"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602044018","data":{"timestamp":" 1548602044018"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuchakuro"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHAKURO"," userResponse":" KUCHAKURO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602047839","data":{"timestamp":" 1548602047839"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuchakuro"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHAKURO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602049391","data":{"timestamp":" 1548602049391"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwaheri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAHERI"," userResponse":" KWAHERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602053001","data":{"timestamp":" 1548602053001"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwaheri"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAHERI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602054551","data":{"timestamp":" 1548602054551"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITI"," userResponse":" KITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602058650","data":{"timestamp":" 1548602058650"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602060216","data":{"timestamp":" 1548602060216"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602063982","data":{"timestamp":" 1548602063982"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kitabu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602065536","data":{"timestamp":" 1548602065536"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kundi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNDI"," userResponse":" KUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602069449","data":{"timestamp":" 1548602069449"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kundi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602071010","data":{"timestamp":" 1548602071009"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kipepeo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPEPEO"," userResponse":" KIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602074640","data":{"timestamp":" 1548602074639"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kipepeo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPEPEO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-K.rand.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602076646","data":{"timestamp":" 1548602076646"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" kipepeo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602076812","data":{"timestamp":" 1548602076812"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" kipepeo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPEPEO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602084873","data":{"timestamp":" 1548602084873"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" f47ad41f-ecf4-4eba-bf0b-0bca31bf6415"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-K.rand.50"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" kipepeo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.show.98","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602093145","data":{"timestamp":" 1548602093145"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_k-o-l"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.show.98","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602096263","data":{"timestamp":" 1548602096263"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_s-k-n"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.show.98","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602099019","data":{"timestamp":" 1548602099019"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_k-g-a"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.show.98","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602102078","data":{"timestamp":" 1548602102078"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_o-k-d"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.show.98","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602104989","data":{"timestamp":" 1548602104989"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_k-g-n"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.show.98","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602108038","data":{"timestamp":" 1548602108038"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_l-w-k"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" w"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.show.98","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602115600","data":{"timestamp":" 1548602115599"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_l-w-k"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.show.98","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602119120","data":{"timestamp":" 1548602119120"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_o-j-k"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.show.98","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602122529","data":{"timestamp":" 1548602122529"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_m-k-s"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.show.98","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602127626","data":{"timestamp":" 1548602127626"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_f-k-b"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.show.98","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602130780","data":{"timestamp":" 1548602130779"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.show.98","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602136524","data":{"timestamp":" 1548602136523"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_60","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602149246","data":{"timestamp":" 1548602149245"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_60","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602160419","data":{"timestamp":" 1548602160419"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.noShow.99","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602170558","data":{"timestamp":" 1548602170557"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..25.off2.18__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602175859","data":{"timestamp":" 1548602175859"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:K..K.all.10.rand.say.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602183850","data":{"timestamp":" 1548602183850"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_57","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602190005","data":{"timestamp":" 1548602190005"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.noShow.99","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602197196","data":{"timestamp":" 1548602197196"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602202182","data":{"timestamp":" 1548602202181"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602208064","data":{"timestamp":" 1548602208064"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602214068","data":{"timestamp":" 1548602214068"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602221051","data":{"timestamp":" 1548602221051"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..25.off2.18__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602226653","data":{"timestamp":" 1548602226653"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602233020","data":{"timestamp":" 1548602233020"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_60","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602241604","data":{"timestamp":" 1548602241604"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" cd8156e6-c1e1-4a02-8fb1-351e948e38c6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.show.98"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_u-d-k"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602253647","data":{"timestamp":" 1548602253647"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lala"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LALA"," userResponse":" LALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602257090","data":{"timestamp":" 1548602257089"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lala"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602258638","data":{"timestamp":" 1548602258638"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAMBA"," userResponse":" LAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602261871","data":{"timestamp":" 1548602261871"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602263430","data":{"timestamp":" 1548602263430"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lori"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602266894","data":{"timestamp":" 1548602266894"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lori"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602268455","data":{"timestamp":" 1548602268455"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" laini"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAINI"," userResponse":" LAINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602272259","data":{"timestamp":" 1548602272258"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" laini"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602273809","data":{"timestamp":" 1548602273809"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMA"," userResponse":" LIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602277126","data":{"timestamp":" 1548602277126"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602278685","data":{"timestamp":" 1548602278685"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMAU"," userResponse":" LIMAU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602282306","data":{"timestamp":" 1548602282305"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMAU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-L.rand.51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602284330","data":{"timestamp":" 1548602284330"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602284480","data":{"timestamp":" 1548602284480"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMAU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602292907","data":{"timestamp":" 1548602292907"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602317013","data":{"timestamp":" 1548602317013"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602324189","data":{"timestamp":" 1548602324189"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602334234","data":{"timestamp":" 1548602334234"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602344442","data":{"timestamp":" 1548602344441"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602357142","data":{"timestamp":" 1548602357142"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602367770","data":{"timestamp":" 1548602367770"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 0b9e1026-f872-4e0d-a9e6-1c6c97f4c249"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-L.rand.51"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" limau"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602381108","data":{"timestamp":" 1548602381108"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" a27c50b8-bbf3-4d4b-ae23-4f8e904f44f7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_3-4-13"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602450514","data":{"timestamp":" 1548602450514"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" a27c50b8-bbf3-4d4b-ae23-4f8e904f44f7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_0-2-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 13"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602465240","data":{"timestamp":" 1548602465240"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" a27c50b8-bbf3-4d4b-ae23-4f8e904f44f7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_0-2-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:L..L.all.rand.all.stat.show.100","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602474238","data":{"timestamp":" 1548602474238"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" a27c50b8-bbf3-4d4b-ae23-4f8e904f44f7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_0-2-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602480097","data":{"timestamp":" 1548602480096"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" a27c50b8-bbf3-4d4b-ae23-4f8e904f44f7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_0-2-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602487365","data":{"timestamp":" 1548602487365"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" a27c50b8-bbf3-4d4b-ae23-4f8e904f44f7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_0-2-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL4.incr.5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602493428","data":{"timestamp":" 1548602493428"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" a27c50b8-bbf3-4d4b-ae23-4f8e904f44f7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_0-2-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602500348","data":{"timestamp":" 1548602500347"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" a27c50b8-bbf3-4d4b-ae23-4f8e904f44f7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_0-2-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602505642","data":{"timestamp":" 1548602505641"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" a27c50b8-bbf3-4d4b-ae23-4f8e904f44f7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_0-2-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602512603","data":{"timestamp":" 1548602512602"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" a27c50b8-bbf3-4d4b-ae23-4f8e904f44f7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_0-2-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..20.off2.16__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602522793","data":{"timestamp":" 1548602522793"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" a27c50b8-bbf3-4d4b-ae23-4f8e904f44f7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_0-2-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602530292","data":{"timestamp":" 1548602530291"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" a27c50b8-bbf3-4d4b-ae23-4f8e904f44f7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_0-2-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_58","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602536593","data":{"timestamp":" 1548602536593"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" a27c50b8-bbf3-4d4b-ae23-4f8e904f44f7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_0-2-13"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602546111","data":{"timestamp":" 1548602546111"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 6d59254d-1a15-4294-ab99-b1f78d7d32c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_e-d-a"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602551054","data":{"timestamp":" 1548602551054"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 6d59254d-1a15-4294-ab99-b1f78d7d32c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_b_d-b-p"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602555031","data":{"timestamp":" 1548602555030"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 6d59254d-1a15-4294-ab99-b1f78d7d32c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ch_u-f-ch"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ch"," userResponse":" ch"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548602558794","data":{"timestamp":" 1548602558793"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_180024"," gameId":" 6d59254d-1a15-4294-ab99-b1f78d7d32c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_d_p-b-d"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}